報夢過左身既阿公問我 聽日有無需要再罷工罷課罷市

如題 以下歡迎開放討論我個夢境